[直覺塔羅占卜] 你問我答 [2019年9月號]

⚠️睇清楚下面，否則Skip。⚠️
1️⃣隨緣抽人做簡單占卜 (你當係試食啦)
2️⃣每人只限問一條問題 (留意)
3️⃣必須形容一下你件事或情況 (一定要)
4️⃣每句都要落齊標點符號 (一定要)
5️⃣不要用分身多次留言

💿「CD-ROM」、🤭「不便留言者」、🗣「吹水者」、🔮「詳細占卜」，可透過以下方法搵我，一定要註明係「LIHKG」。
💼IG
🙋🏻‍♂️TG

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

我岩岩同男朋友算係和好返，因為6-8月不停嘈，嘈到散，我想問我同佢會吾會又嘈又散？

之後三個月會唔會有新對象出現？單身左好耐，想知之後幾時有機會。thanks!!

有冇得占卜下香港反送中運動的結局 😢

x2

#2
如果你哋發生冷戰(或發生緊冷戰)，分手嘅機會都高嘅，皆因見到男友會持住一個腳船嘅態度選擇發棄，唔願再糾纏去。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#3
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊依段時間裡面，表面上係OK嘅，未見到會有分手嘅情況出現，但似乎過去嗰兩個月裡面嘅問題，依然尚未徹底解決。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#4
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你現在嘅情況嚟緊都未見到會有拖拍住，或者你都試下唔好咁收埋自己，尤其係內心嗰方面，盡量打開個心窗，出去尋覓愛情，而不是等愛情送上門。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

大師你好，我近排鍾意咗個女仔，我想知同佢有無發展機會。謝謝。

好 謝謝

同公司同事有冇發展機會？
事關我哋之前成班出過街
佢送我返去時 拖住咗
但之後大家都表現出好似冇乜嘢咁
其實我喺幾在意

唔記得落符號。

#5
簡單的占卜我只預測未來兩個月，咁你入到大學頭兩個月，的確係徘徊喺適應期中，人事方面你唔會識唔到人，人哋亦無意去排擠你，只係你唔敢去識人。
至於學業方面，你不用擔心，你應付到的。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#6
尋日至認識好多嘢都未建立到，依刻見到佢對你嘅印象只係有點新鮮感，唔介意再去認識你、了解你多啲，而佢暫時對你亦沒有任何評價。
(倒番轉諗，如果識得咁短時間就可以對你評頭品足，咁佢個人都好主觀、好武斷，所以未有評價都是一件好事。）

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#8
我不能說出來，而且一場運動裡面係有好多唔同身份嘅人參與，今天可能勝券在握，明天可以有人略施小計，令你一敗塗地，所以你做自己覺得應該做，同埋能力可以做到嘅嘢就得喇。

我只可以答到你嘅就係整個9月都在拉鋸中，各方都只是各自在圍爐取暖。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

我已經在#26回覆了。

感謝，已follow ig

我想搵番一個以前識落嘅女仔，但宜家冇聯絡。 大師覺得我地緣份如何

這幾個月會有新對象/前男友出現嗎？

#10
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你現在嘅情況，嚟緊都未會遇到適合嘅對象，就算搵個勉勉強強嘅人一齊，都會好快分開。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

26 ，絲 ，想問吓同而家男友幾時會結婚，謝謝

最近係到猶豫緊到底應唔應該去外國讀書，我自己唔太鐘意香港嘅教育制度，所以想去外國轉變下。我想知我應唔應該去外國？

#14
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，就未見到會有發展機會，同埋表面上份交情好似好難推進到咁，但背後其實充滿住無限嘅可能性，要做close嘅friend係完全無問題。
至於愛情上嘅發展，我諗還是逐步來吧，總之依段交情係急唔嚟。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

多謝大師，咁就順其自然吧。

#15
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊復合嘅機會就好微㗎喇，微到近乎零，做朋友方面，短期內都只係keep到萍水相逢嘅狀態。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

你好，21歲女，同佢分左手，我應該move on定點。Thanks!

halo,20歲女,啱啱發現左我男朋友原來呢幾個月都有keep住搵佢ex（一個月幾次）,話好掛住佢想同佢一齊返,佢同我講話佢知錯,求我原諒佢俾多次機會佢,佢解釋佢會亂講野係因為佢覺得佢hurt左佢ex,唸返起佢分手個陣喊得好慘,好內疚,所以先講d嘢想安慰佢+安慰自己,究竟佢係咪真係知錯同係咪真係鍾意我？Thankssss🙏🙏

大師你好
想知道我同鍾意嘅男仔會唔會有可能發展落去？謝謝大師！

#16
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊未來兩個月都沒有任何變化。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#21
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊未來兩個月都未見到會一齊，但其實佢係想有發展的。我諗你哋依件事需要其中一人自願踏前一步嚟推動喇。
(袋住佢：明天嘅發展，係受今天嘅影響)

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

大師你好，我最近識咗個男仔，佢好多才多藝，令我覺得佢好charm。依家有同佢keep snapchat，間中會whatsapp，嚟緊都多機會繼續接觸。想問我同佢短時間內有冇發展？

Hello
我同佢分開左9個月，關係差到而家變成朋友都做唔到，想問下，我同佢可以點和好？仲有冇機和好，至少做得返講到野既朋友？

我想問下我應該考慮轉工好D定係繼續留係度呢? 做咗一年多D, 始終覺得而家間公司工作風格好似唔係太適合我咁。

大師 請問同已分手並斷聯嘅前度會唔會復合？

你好呀，最近識咗個男仔，感覺都幾好，有keep住msg，想知有無發展嘅機會？唔該曬

我個ex係咪已經有新一個target?

24歲女仔，單身左一段長既時間，當中有啲人係差少少可以一齊但最後都無，對愛情有少少灰，想問今/下年會唔會搵到伴侶。謝謝。

大師你好 我係女 24歲
想問我同而家嘅男朋友之後嘅感情狀況如何
唔該哂大師

#22
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊未來兩個月都沒有特別進展，跟現在嘅情況差唔多。
而現在嘅佢都唔介意跟你多啲接觸，所以你可以試下自然啲咁進取多少少。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#30
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊未來兩個月都未斷得到線。
其實如果你對佢已經無意思，而佢又無嘜實質行為滋擾到你嘅話，那就唔好再理會佢喇，因為佢有責任去處理好自己，你不需要去承擔。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#33
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊都未見到會復合成功，而且佢已經漸漸move on緊。
見到佢心意已決，如果單純不斷地向佢求復合，睇怕都唔會回心轉意喇。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

琴日同一個男仔約會，我想知呢個男仔對我既感覺係點？

#34
你九月裡面嘅事業金錢運勢屬於中上，事業方面不需疲於奔命，也可獲得足夠嘅收入，事情亦算係順利，沒有大起跌。至於金錢上沒有大出血，也沒有大收穫。整體來說，事業跟金錢都係安穩嘅。
九月不適宜作中風險的投資，還是選擇一些比較穩重，低風險嘅產品吧。
(如果你嘅工作是幫客人做投資，那就另計，因為那些錢不是你的。)

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#35
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊愛情運唔錯，如果你已經有心儀/曖昧對象，那就有容易獲得一丁點嘅進展，相反未有任何對象，亦可以容易認識到新朋友。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

你好 ！

我剛剛開始左姐弟戀冇耐，但最近我覺得我地關係開始疏離，所以想問下我同佢的感情發展去向，大家是否合適？

謝謝🙏🏻。

大師 女 2001年3月14日 雙魚座 單身
想問愛情運會點😭😭😭

你好，大師。
我依家20歲，year3，想出pool又唔想出pool咁。
最近對一個有女朋友既男仔有啲好感，不過佢同女朋友又唔係穩定，而我同個男仔都唔係好熟，想問我有冇機會？

大師
上個月我交友app識左個女仔，傾左幾日約左出黎食飯睇戲，初頭互動都幾好，但後期我好似做左d柒野。
咁番到去屋企就覺得自己真係有d位做得唔好，msg左佢話sorry我好似唔夠gentleman，跟住佢話"唔好咁樣 LoL", 然後再傾多幾句就冇再覆過。

想知佢其實點諗我，仲有冇機會發展...

你好

我和男朋友正異地戀中，自上年聖誕都無見過，預計半年後先可再見。
依家我可能因為有情緒病，唔想講嘢，好耐無傾計啦。

問:想知未來會點

謝謝

你好大師，想占下同男友未來發展會唔會有咩大問題？有無咩特別需要留意？謝謝

你好，20歲仔，想問下同呢個女朋友會唔會長久？

你好 我18歲女 同一個男仔曖味差不多一年 做哂好多情侶行為佢經常比暗示我 我係咪應該主動D 想知同佢有冇機會一齊. 唔該哂大師

hello 想問之後同鍾意嘅男仔有冇機會發展？thanks

大師，想知道可以如何改善或促進我同佢既關係？

利：絲打

你好，最近三個月識左個男仔，同佢處於曖味期日日都有聯絡，但好多方面我睇唔透佢，所以想知道佢對我既感覺到底係點？謝謝。

希望如你所講穩定已經好好

大師！
我之前同個女仔表過白但係比佢拒絕咗，我想問係咪完全冇晒機會？因為我好鐘意佢
唔該晒

唔該大師

Hello, 我係絲打，成日對自己冇咩信心，想問同男朋友仲可唔可以行到最後？唔該曬。

#41
簡單的占卜我只預測未來兩個月，見到你嚟緊嘅學業較上一年會好好多，相信你揀啱咗適合自己嘅學科，而且成績都能夠保持理想水平，但不能急進，要穩步上揚。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#43
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，咁假設你去得成外國讀書嘅話，頭嗰兩個月都未會穩定，在人事及學業上亦唔出色，兩方面都需要花時間氣力去拼搏，但整體心態都係愉快，而且認為係值得嘅。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

女，22歲，
短期內香港嘅情況會唔會好轉

最近識左個男仔，大家都會傾計見面，想知有冇機會發展落去，唔該晒！

#46
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你嚟緊兩個月嘅愛情運唔多理想，莫講話出pool，就算已經有心儀對象，都跟對方嘅交情都好難推進。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#49
這是上天給你的建議：
無論你嘅選擇有幾多個，也請你忠於自己的感覺，揀一個你自己喜歡的對象，而不是揀成功率高的那個，盲目地為想拍拖而選擇對象，不是一個愛錫自己的態度，若要人愛你，你也必須先懂得愛自己。
如果現階段未有足夠的數據，釐清那個是自己喜歡的人，那就多點輪流跟候選人相處，一邊收集收據，一邊探索對他們的感覺吧。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#52
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，假如你辭職後兩個月，你哋嘅交情依然存有可進步嘅空間，即係話辭職係唔會影響到你哋嘅交情，而至於有冇機會走埋一齊，跟據現在嘅情況，暫時預測只見到係有機會，但成數唔算高，所以嚟緊嘅日子無論有冇辭職，都要努力提升依段交情。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

面臨失業，呢排我好努力慳錢，但一唔小心又洗返好多錢，因為貪靚出事。個心好唔安落。想知道我係咪會繼續咁頹落去⋯

想問下大師 黎緊半年會吾會出pool

自從散左後無咩心情 好多野都放吾低 會吾會有新對象出現

我同老公已相知相處有廿年的感情，
如今大家有D問題彼此都解決唔到，
現階段都陷入分開中，
想問哩段婚姻仲有冇轉機呢？
謝謝

你好，我準備去外地，想問搵唔搵到工？
謝謝

大師想請問我未來三個月會唔會有新戀情？

謝謝！

想問同對象能唔能夠跨越到障礙，正式一齊

雙方都有意一齊，但佢對於未來既路好迷茫。我地都係外國讀書，但佢可能會返香港，所以佢對於我地既關係猶豫緊，唔該

同對象既感覺已經友情，想知道我地呢種關係會唔會有昇華既一日？

未來兩個月異性緣/桃花會唔會好d?

想搵個心儀對象

呢個暑假同本身識開,有感覺嘅女仔上暑期班熟咗d, 但係點樣先可以keep住發展落去?

你好，想問我同對方嚟緊關係發展，我放下會對自己更好？
我同對方一直都叫相處得幾好，叫做會傾下計同會出街見面咁。一個星期前吵左，斷聯到依加？

你好，最近HD岩岩畢業，但係英交較差（聽得明但係唔係點識講個啲），想問下搵工個方面會唔會順利，之後條路會係點，唔該。

補充：我女佢男，對方話工作忙，厭我煩，所以嘈左幾句。依加同另一個男仔幾好傾。

與前男朋友都分開了一段時間了。

想關於香港問題。。有咩方法可以制衡警權過大🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️謝謝🙏🏻🙏🏻

同ex分開咗四個月，
想問下仲有冇可能復合？
Thank u

您好，同前度分開了個幾月，請問會復合嗎？

您好啊大師，我想知我今年內有冇得出pool?
謝謝您

你好，小弟今年20歲，近期工作認識了新女同事大概一個月，曾三度邀請佢出來同其他同事一齊食飯，但只有一次答應，平時都幾好傾。
想知道有冇發展機會？
Thanks

大師你好! 之前apply了一份自己理想的工作, 但一直未有消息...而現時嘅工作做了2年, 尚算可以但開始頹, 而最近一個月亦有好多工作上嘅挫折, 加強咗我轉工嘅想法! 請問我應該繼續等offer, 還是應該馬上物色其他新工作?? 唔該晒你!!

目前單身無對像, 想問下幾時有拖拍?

大師你好！今年29，想問同一齊左5年的另一半會唔會長長久久？

20，巴，hehe想知同近排一個fd有冇發展機會？

想知道大約仲等幾耐意中人先會對我態度有好轉，唔會再冇野想同我講？

大師你好呀！想問我黎近嘅愛情運係點？ 例如會唔會有新戀情？ 唔該哂

大師，想問下近期的戀愛運？

同而家呢個女朋友會唔會行得耐？

你好 想問我可唔可以同鍾意既男仔一齊到 ps絲 性格負面自卑覺得自己唔識拍拖

#56
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，跟據你哋現在嘅情況，暫時睇如果想一齊嘅話，機會就難啲喇，事關對方未有打算想突破，反而不況多啲出嚟見面聯誼啦，你哋段交情仲有好多可進步嘅空間，不要停留喺依家依個位置。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#58
這是上天給你的建議：
其實你想轉工的念頭不是一時衝動，的確你現在身處的環境，對你來說真的十分之不適合，所以不要抱住雞肋的想法阻礙自己，還是去找另一片適合你的地方吧。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#60
跟據你哋現在嘅情況，9月份裡面沒有任何突破，總是會似是而非咁，但暫時對方似乎沒有意慾想搞突破，當然佢有冇意識到你嘅諗法都是一個重點，就好似你想跟一個人一齊踏出嗰個門口，咁都要嗰個人意識到嗰邊有個門口至得㗎。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

太子係咪有人死

太子站係咪有人係2019年8月31日死？

最近我同男友少見左好多，感情淡左，傾計愈黎愈少提到工作同屋企人，相處上都有啲位大家諗野唔一致，相處之間有問題但係佢好似唔發覺/當冇時發生，想知我仲可唔可同佢行埋落去？

#61
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，跟據你哋現在嘅情況，暫時預測裡面見唔到你哋會做得返朋友，佢都唔願意給予你依一個機會。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#62
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，暫時預測就未見會有進展，或許只是keep住msg係唔足夠的，還需要多啲其他方式嘅聯誼。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#63
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，喺預測裡面未見到會有突破，而佢亦不會輕易接受你，立於你哋段交情裡面，佢還有好多嘢要去探索、去思考，就算你主動展開追求，好大機會反而會令佢感到壓力，倒不如在日常相處中慢慢幫大家建立信心吧。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#64
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，暫時預測見到你哋發展嘅機會極微，重點是佢對你沒有興趣。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#65
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，佢嚟緊回心轉意嘅可能性好低，佢覺得自己依家過得好好，唔想被打擾。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

你好，最近對一個男仔有好感，但我地唔熟，不過佢都會撩下我傾計，唔知會唔會有機會呢？

你好 ！因為玩左o camp 對個男仔有啲feel 但佢又好似對我冇乜野 想問我地會唔會有發展機會？

hello! 最近有麻煩事要處理，一個人面對好驚。想問下呢件事最後會唔會有好結果。唔該你

#68
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，而你嚟緊依兩個月都未見到會有拖拍，但要搵心儀對象亦唔困難。
無論在生活上任何範疇，感到疲憊時，坐下休息是可以的，但你的情況似乎坐得大耐，冇去改變環境就唔會有出路，所以你極其量坐多一陣就好喇，係時候要向前行喇。
愛情，某程度上都是講緊「配對+機會率」，有啲人比較好運又或者自身條件較好，會容易配對成功，或者多機會，這只是Easy Mode與Hard Mode嘅分別，當遇上Hard Mode時就要努力啲喇。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#70
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，跟據你哋現在嘅情況，睇嚟就唔樂觀喇，份交情有機會會失去，即係做唔成情侶，就連朋友都無得做。
同埋雖然你形容你哋只係對話比較曖昧，但在無形之中，喺內心就已經開始咗啦，你已經在精神出軌喇。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#71
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，嚟緊未見到會復合成功，但就仲存有爭取空間，不斷的用言語去求復合，睇嚟就無嘜幫助喇，讓佢見到你身體力行去改善自己嘅性格，反而更多有效。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#81
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，嚟緊表面上沒有任何突破，但背後卻潛藏可進展嘅空間，不過就極難推動，而你嚟緊嘅人緣運唔差，所以你唔需要set死佢一個做target。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

我有無機會同鍾意既人複合/再續情緣？

我有無機會同鍾意既人復合/再續情緣？

#82
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，嚟緊你哋友情上嘅發展仲會有啲空間，但愛情上就唔駛諗喇，而佢對你沒有特別嘅諗法，本住合即來，不合即去嘅心態，同埋對住佢嚟講你哋嘅交情好淺，所以喺佢心裡面你唔算係一個重要嘅人。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

多謝你既advice呀💜💜💜

同一個女仔曖味到我已經以為一齊左，但原來唔係。宜家無乜聯略。我心入面仲有佢，我同佢仲有無機會？

#83
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，嚟緊個情況會好好多，開始上咗軌道，現在你只是未習慣新環境，如果老闆/同事都肯俾機會你去適應、去學習，那就不要辜負他們喇，盡自己嘅能力做好事情，多聽他們的意見吧。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

你好，同男朋友分左手個幾月，而家同班，最近從朋友口中得知佢對我仲有感情，想問我地有冇機會一齊翻？

我鍾意嘅對象拒絕過我，但大家仲有來往。最近佢仲約我去旅行，我想問我地嚟緊有冇機會一齊？

大師，之前我同心儀嘅對象曖昧過一排，後尾佢主動斷聯咗都兩個幾月，但早幾日喺一個特別場合度佢對我又好曖昧，想知佢對我其實係點諗？
麻煩曬大師了，我真係好似俾佢落咗降頭咁咁鍾意佢

#88
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，跟據你哋現在嘅情況，表面上跟現在沒太大分別，但個交情係可以有向上提昇嘅空間，不過就未到拍拖層面囉。

🙏🏻邀請你follow IG 或者 俾👍🏻支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

真係覺得其他人俾咗好多機會我，但我都係好廢
多謝大師，我會更加努力

會唔會遇到可發展的對像？

大師，我想問我既愛情運，開始左戀情差唔多兩個月，但最近開學 各有各忙，開始少左聯絡。😔

hello大師
想問下同男友狀況係咪繼續穩定到落去長久發展到？
22歲女，30歲男
暫時呢段時間都相處得幾sweet同自然，雖然有啲小嘈吵過但都好彩好快好得返

Hello大師，係咪skip咗因為大家long d中，比較無咩信心麻煩晒

Hi，好苦惱，我中意左個frd，但覺得對方應該係唔中意我。我應唔應該放棄、收皮，直到我放低先好再搵佢？

個心就黎裂開了

我今年有冇機會脫單

thx taiC choosing me🙌🙌
I should try netrualy as friends.

Hello
想知有無機會同男朋友複合?
唔該晒

#90
佢跟你一樣，摸唔透你個人係點，而且對日後嘅發展感到不樂觀，所以唔敢向前行，唔敢披露自己太多，是一個好正常嘅反應，但其實佢是想跟你有發展的，或許你哋兩個都需要明確啲表達自己，才能令對方有信心、有安全感。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#92
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你依兩個月嘅愛情路都未會遇上出路，就連少少合適嘅對象都未會遇到。
我諗你要先整頓好自己，尤其在思想上，你自己都未ready嘅話，好難會尋覓到出路。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#95
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你哋嚟緊都無嘜特別，只要你哋keep住取到一個平衡，其實都無嘜嘢需要擔心。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#99
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，暫時睇你嚟緊依兩個月裡面，嗰一千蚊都好難追得返喇。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#104
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你嚟緊好大機會容易洗多咗錢。不過其實你依家都已經好慳，有時為咗慳錢而令生活過於乏味，精神上都係一種唔健康嘅行為，你自己多啲提住自己取個平衡啦。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#108
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，嚟緊你哋段交情就已經停滯咗，無再向上提昇喇，或許除咗whatsapp傾計之外，都再可以搵多啲其他聯誼活動，讓大家可以面對面有多啲交流。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

大師你好，最近開學去咗新環境，周圍啲人都唔識，上堂係自己坐埋一邊，而且個個英文都好過我，我會唔會識唔到朋友，我驚我應付唔到

大師，你skip左我。

唔該曬大師

大師，你skip左我個個

你好，我係22歲女，近期同前度分開，而另一個以前一直有曖昧既人再出現番，請問同呢個人會唔會有好結果？唔該你。

大師你好，想知道同中意嘅男仔會發展成點？

#109
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你近依兩個月搵工都唔多順利，搵親嘅工都會遇到好多對手，競爭激烈而且未必鬥得贏，建議你保持住一個不言敗嘅心態去面對啦，唯有不停上戰場拼個死活。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#113
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你哋嚟緊嘅發展情況唔樂觀，睇嚟都好難會跨越到障礙，而且佢離開你嘅決心都好大，雖然無奈但都要接受。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

大師你好
啱啱分咗手一排，想知嚟緊會唔會有機會復合/有新對象出現？

#116
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你嚟緊嘅愛情催勢會有好轉，不過大前提是你要努力啲去擴展異性圈子，好現實的一回事，你個pool越大，機會率自然增加，而當你遇到心儀對象嘅時候，就要把握機會提昇個交情，即係話嚟緊有冇拖拍係歸工於你嘅努力，而多於運氣。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#118
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你嚟緊嘅愛情運勢都係偏向樂觀，即係話凡事關於人緣及愛情嘅事，都係屬於Easy Mode，不過就未見到會成功，只係執行起上嚟會容易啲啫。
同埋睇嚟你主動啲去認識新朋友，反而對你有利喎。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#119
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊雖然發展方向唔樂觀，但不代表永遠差落去，同埋亦未至於要去到完全放低，釋放自己，而係保留少少喺依個度，又另外再睇下有冇其他心儀嘅選擇。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

想問暗戀對象，對我有無意思
Thx

21嵗sis，最近轉左新學校新環境，其實我仲係a0，唔知幾時有pool出呢，對方又大概係咩人呢同埋係邊識架？
希望抽到，d塔羅卡好cute

十分準確。佢個心而家比冰山更冰冷。好似我從來無出現過一樣

24歲女，想問入唔入到理想嘅master

#120
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，放心吧，依兩個月裡面會搵到工的，建議你個心想做邊類型嘅工，就要向住嗰個方向行動喇，不要停下來。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#124
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你哋嚟緊都仲存有少少嘅復合空間，不過想有進展就真係好困難喇，除非大家可以拋開晒過往發生嘅事，完完全全重新再嚟過啦。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

最近返學識左個女仔
想問下同佢有冇機會發展下

想問香港未來會係點
幾時先贏

#125
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊復合嘅機會較微，亦好難推進，不過你還是可以選擇堅持落去的，只係每個與求復合有關嘅行動，都必須事先審慎思量。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

大師你好
依家搵緊工，想知搵工順唔順利

#128
睇嚟你之前apply嗰份嘅機會都唔高㗎喇，同埋都建議你暫時唔好急於轉工，反而你應該先處理好自己喺工作上嘅挫折先，事關嗰啲挫拆唔係運氣嘅問題，而是你處理得唔夠妥當，你試諗下，如果你無改善自己就轉咗去份理想嘅工作，分分鐘會成為理想嘅絆腳石。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

Thank you🙏

簡單的占卜我只向未來預測兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊個發展空間好窄，個交情接近停滯不前，建議你都係順其自然。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#133
簡單的占卜我只向未來預測兩個月，你嚟緊嘅愛情運整體來說只屬一般，即係上天沒有特別關顧你。
依兩個月未有實質嘅戀愛發生，但就容易識到新朋友，如果已經有心儀對象嘅話，份交情會有少許嘅提升。
無論你依家有冇心儀對像，都建議應該放輕鬆去面對愛情依回事，順其自然，不要急進，不要為追求情慾而辛苦自己。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

依刻暫時睇就未見佢想跟你發展，對於佢嚟講，一段愛情嘅發展唔係單靠"鍾意"依兩個字，就可以嘜嘢都唔理，至少都要令佢覺得大家會有好嘅發展，咁佢都唔覺得實會向好嘅，好自然地就選擇停喺依家個位置啦。
不過咁，雖然你哋已經whatsapp咗兩個月，但睇嚟個交情未夠深入，嚟緊其實可以試下交心多啲，最好就係多啲見面，對你哋段感情提昇有幫助。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

女，19歲
想問我同男朋友未來感情發展點？
我同佢最近次次見面都鬧交，佢控制慾好強，但我就唔中意比人管住曬同時，我最近返大學識左好多新同學，當中好似有個對我有興趣咁

#137
依刻見到佢對你嘅印象良好，而且同你一樣諗緊遲下會唔會有得發展。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。

#138
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你現在嘅狀態，嚟緊兩個月搵心宜工作都係幾咁困難嘅，對於整體嗰個行業/崗位嚟講，你都係未完全Ready/達標，但你依家努力緊嘅方向係無錯嘅，只係未到適當嘅時機啫，可以放鬆啲去面對，一步步逐級上。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#139
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊都只係會keep住普普通通friend，沒有任何進展，但其實佢係welcome同你可以再close啲，交心多啲，所以你哋可以暫時先多啲出嚟聚會，傾多啲計，大家互相了解多啲，你要營造一個輕鬆同埋喜悅嘅氣氛，啲sad嘢就唔好掟咁多出嚟喇，咁樣對你哋提升感情是有幫助。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

大師都幾準
姐係話我地無機會突破朋友關係？

#148
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊你哋係可以friend落去，不過就未見會有愛情發生喇，而暫時佢都唔係太了解你，不過亦唔抗拒你，所以建議你不如先將個target set為做好朋友先。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#149
簡單的占卜我只預測未來兩個月，嚟緊兩個月你哋都keep到依段關係，至於生活上嘅意見分歧依然會存在，亦未見會搵到方法解決。
至於佢唔係無察覺問題，而係諗唔到點去拆解，同埋佢諗嘢無你咁複製，好容易就會認為係你自己諗多咗，所以佢就更多會扮冇嘢。
咁都建議番你，其實你哋嗰份愛係沒有減弱到，只係無再推前，兩個人嘅世界，有任何問題出現，都只有得你哋兩個至可以解決，所以try try試下交流多啲，唔需要一下子就達成共識嘅，同埋有啲嘢越唔去講，越唔去提，隨住時間增長就越難拎出嚟傾。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#156
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅狀況，嚟緊個局勢唔多樂觀，份交情好難延伸，甚至有機會會回落。同埋，依刻就未見到佢對你會有任何愛意，整體對你嘅感覺亦唔算稱得上係良好。
建議你不要衝得咁前，留返啲後路俾自己後退，同埋如果你真係想嚟緊可以樂觀啲，你就千萬不要進擊，順其自然慢慢嚟就好喇，而得慢都唔好急，行下停下都無所謂，用長啲時間嚟捉佢路。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

之後二個月會唔會有對象出現？單身左好耐，想知幾時有機會。謝

#158
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊嘅愛情運麻麻地，未會遇到可發展嘅對象，同埋雖然你已經單身咗幾年，但睇嚟你仲有啲嘢係未放得低，嗰啲嘢不一定係一個人，可以係一件事、一個情緒、一個諗法，甚至係一種態度，而嗰啲嘢係阻礙住你嘅人緣，甚至係愛情上嘅發展。
建議你可以嘗試去多啲信任人哋，信任自己，信任依個世界，勇敢啲去試新嘢，keep住向前行，愛情嘅機遇自然會增加。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#159
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊係可以有進步嘅空間，暫時睇個發展方向都係向好嘅，而且佢都唔抗拒可以同你再close啲、了解你多啲，整體嚟講愛情嘅機會唔係無可能嘅，但一件事成功與否好多時都係取決於人，如果你都覺得嗰個男仔OK嘅，咁咪主動啲製造機會俾佢囉。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#161
暫時睇今次有啲機會，不過唔高，同埋個考試睇嚟都唔容易，單靠自己的確好困難，如果你身邊有人可以幫到你嘅，就趁依家搵人幫幫手喇。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#163
因為你無講到件事係咩事，我只能做一個好大picture嘅占卜，暫時預測你依件事唔會係100%好結果，你都要付出返啲責任/後果，但整體唔算係差嘅，你承受得到嘅。
建議你依家唔好為咗追求個好結果，而再去搞任何嘅動作，靜觀其變算啦。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

你好
23歲女
早前同男朋友冷靜期 最近分左手
想請問有冇機會可以復合？
麻煩曬

你好，
請問一下現在新的感情能長久發展下去嗎？

您好，想知兩個月內會否同鍾意嘅男仔出pool？
利申: 絲

大師你好

想知最近會唔會出現合適既人？

你好啊，想問會唔會入到心儀嘅master。個program大約1月deadline, 但係而家都已經開始慢慢準備緊，不過個program 競爭好大，想知自己有無機

多謝大師解答

#168
簡單的占卜我只預測未來兩個月，我是跟據你留言嗰下嚟做占卜，如果過去幾日你件事都沒有v變化嘅話，你可以睇埋落去當拎個參考，否則可以不用理會喇。
你哋嚟緊兩個月都依然存有復合嘅可能性，不過依家唔適宜有求復合嘅行動，現階段彼此都需要啲空間靜一靜，諗一諗引致分手嘅核心原因係啲嘜嘢，同埋點去改善，並計劃下一步行動，當所有嘢都Ready好晒喇，你至去執行求復合行動吧。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#170
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊復合嘅機會好微喇，唔建議你留戀喇。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#174
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊一齊嘅機會唔高，但其實佢都係未完全忘記晒你，唔多唔少對你都仲有些少留戀，不過對跟你愛情嘅發展方向就唔樂觀喇。
現階段都見唔到你可以點樣掘到條生機出嚟，所以愛情層面嘅事唔好做住先，試下先同佢friend返，諗下點樣昇返起份感情。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#176
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊兩個月再次一齊嘅機會唔大喇，喺佢個心裡面就算仲有感情，都不至於到想復合嘅地步，不過你可以做主動去提昇返彼此間份感情，這對復合一事係有幫助的。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#178
老實講，跟據牌嘅訊息，佢對你嘅曖昧唔似出自於純真嘅愛，主動埋你身邊，背後都只係想滿足自己私慾，現階段真係唔建議你主動走返去佢身邊。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

你好，23歲女，最近同LONG D緊嘅男朋友成日鬧交，想問下我同佢的感情發展去向
唔該大師

你好，25歲，女。九月份先入職依家呢份工，想知道自己來緊工作表現如何，同埋想問下來緊係到既發展如何？謝謝！

大師，請問點解skip左#89🙁

同個男仔曖昧過短時間，而家佢突然冷淡左好多，想知如何改善或推進關係？有咩建議，謝謝你。

明白了，感謝你！
你真係次次占都咁準，之前5月時你叫我唔好太投入去佢度，否則會受傷其實都講中咗，我無聽到你勸盅咗埋去，結果傷到而家仲傷緊
今次占出嚟嘅訴息我諗都八九不離十
不過，可唔可以追問下「現階段」嘅隱藏意思係咪會有「下個階段」？

Hello，兩個月前某場合識咗個人，早前偶然遇到佢一次，傾咗一陣計但無問佢拎contact，想問仲有無機會遇返佢&佢對我印象如何？
感謝。

你好，22歲女。打機識左個台灣男仔做情緣，見過面一次，互相中意對方，請問同佢未來有冇機發展（異地戀）？

今年內會唔會有拖拍

大師你好，想問有冇機會同前度復合？

skip左 推一推

Hi 你好，我係#174
想請教下，我同上面依個師兄抽同一張牌。但解説就完全唔相似，想問下係咩原理。純粹學術討論下，如果係商業機密就由佢啦

22歲，絲，識咗一年幾，請問我同呢個男仔仲會唔會有進一步發展。

（女）就依家嘅感情狀況 邊個對象會有機會一齊
分手一段時間嘅ex
去旅行識嘅男仔 但返咗左外國讀書
識咗好耐嘅男仔

#185
佢其實就唔太重視依段交情㗎喇，而且亦唔覺得大家可以有得提升，甚至會覺得你煩。
重點係佢只重視自己，只顧自己，而佢一直以嚟都係一個咁嘅人，或許只係之前你未熟悉佢，所以唔察覺。
如果你係想同佢做返朋友嘅話，其實你都可以試下繼續去搵佢嘅，始終依個係佢嘅性格，你接受到嘅，咪冇問題囉，當然假若接受唔到嘅，亦唔好迫自己，人與人之間有時都真係會夾唔到，想friend都friend唔到嘅。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

係會有skip㗎，#1嗰度劈頭第一句，已經寫咗會係隨緣抽人，隻mouse碌到邊個留言，就答邊個㗎喇。

#187
這是上天給你嘅建議：
首先你嗰位朋友係真心想一直keep住同你friend，在愛情層面上佢的確係對你沒有意思。
而今次俾你嘅建議係叫你不要強求，你應該放眼世界，你嘅愛情世界裡面不只佢一個選擇。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

身邊男生是否真心？

#188
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊嘅愛情運唔錯呀，雖然就未見到會脫單成功，但適合為愛情舖路，已有對象嘅就試下提昇份感情啦，如果係未有對象嘅，就多啲出去走動識下新朋友。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

不用客氣💜
祝褔你🙌🏻

#190
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊復合嘅機會好微喇。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#197
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊個交情會不斷向上昇，但想要做情侶嘅話，都仲有好大段距離。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#198
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊返學嗰個人際環境都係唔樂觀，不如你試下主動啲去同人接觸，俾多啲機會讓人哋認識你啦。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

唔係邊個開口先嘅問題，而係份感情未去到嗰個位。

你好，24歲女，近排識左個男仔，想問下我地適唔適合同會唔會一齊到？

想問下我半年內有冇機會出pool?

想問事業
現時工作到左樽頸，好似冇咩意思，人事關係又複雜

#204
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊會處於互相了解中嘅階段，而整體嚟講都係向好，但未必一定可以到達情侶位置，不過你可以try try推上去。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#207
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊嘅愛情運勢唔錯呀，容易識到感覺良好又啱傾啱玩嘅人，至於復合一事，睇嚟你自己都打算另覓對象多啲㗎喇，所以enjoy下嚟緊嘅愛情運啦。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

單身左一年 想問下幾時會有機會拍拖
唔該晒

大師你好！
20歲女。
我最近識左一個男仔，識左唔係好耐，不過有keep住WhatsApp。請問佢同我有無機會一齊？

大師你好，想問同識咗一個幾月既女仔有冇發展機會？之前傾得幾開心呢兩日突然靜咗

Hi大師
Asso升返上U後發覺同自己想像中好大落差，依家又識唔到人，係咁溫書都驚自己跟唔上，想知嚟緊嘅情況會唔會好d？唔該曬

大師你好
最近一路搵緊工，有兩份有回音，
我個人prefer其中一份多啲，一路等緊個邊comeback，另一份又催我覆，所以我而家1516唔知點做好
想問黎緊我心水個份會唔會有好消息

加油💪🏻
祝褔你🙌🏻

#214
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊未會有拖拍住，同埋愛情運勢只屬一般，上天沒有特別關照你。
相比愛情你現在首要是先融合到新環境嘅人際，人際係愛情嘅源頭，請你保持住一個開放嘅態度，去enjoy依個新環境嘅生活。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

希望你可以快啲搵到一個更懂得愛惜你嘅人啦。
加油💪🏻
祝褔你🙌🏻

大師你好，我喺2020 DSE考生，好擔心我嘅主科成績，大師可唔可以睇吓我Dse成績會唔會成功3322以上？謝謝你。

#216
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊愛情運勢唔錯，雖然未見到有拖拍，同埋暫時未見到會喺依班新朋友裡面搵到可發展嘅對象，但人緣方面好好，而且依班friend好啱你，所以嚟緊可以盡情enjoy去玩，爽到夠，話唔到依班friend又會介紹其他friend俾你識呢，人緣機遇多咗，愛情嘅機率自然增加啦。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#217
跟據你依家已經準備咗嘅程度呢，入Master嘅機會唔高(距離達標仲差好遠)。
不過咁，你依家仲未準備好晒㗎嘛，嚟緊都會繼續準備落去㗎啦，所以依然仲有增加機會嘅空間存在，嚟緊你都要出盡力，唔可以hea喇。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

Sorry，這條問題我不能答你呀。
你做自己事吧。

#223
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你搵工依回事唔多順利，暫時睇就未會返到心儀/理想嘅工作，所以如果有啲工係有offer嘅，就暫時做住先啦，總好過無錢開飯。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#230
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊嘅愛情運勢唔樂觀呀，不適宜主動去執行愛情上嘅行動，所以請不要心急去求愛情，無論你依家有冇心儀對象，最重要與人結交都必須睇清楚對方係一個點嘅人先。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

跟據你哋現階段嘅情況，未來兩個月突破到嘅機會都唔大喇。

#238
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊嘅愛情運勢只係屬於一般，整體來說不過不失啦，而個重點係可能你一直都A0，所以唔係好知自己應該點行，應該潮住咩方向做，至會增加愛情。(明顯你原地踏步咗好耐喇)
你其實可以多啲展露優點出嚟，俾多啲人接觸到，同埋不要以為自己冇吸引力，你係有嘅，只係不過收埋咗啫。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#239
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊都未會有發展機會，同埋本身你哋份交情都唔係好深入，互相了解亦不足夠。
不過都唔駛灰，事關佢都welcome同你可以再friend啲，亦有心想去try，所以慢慢嚟吧，最重要係大家相處得舒服地逐步向上發展。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#242
簡單的占卜我只預測未來兩個月，睇嚟你好快會遇到心儀對象，而且係有可發展嘅空間，至於係邊一個，身在何處，其實一啲都唔重要，緣份到嘅時候，嗰個人自然會對號入座㗎啦。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

大師你好 我係女 19歲
想問我同而家嘅男朋友之後嘅感情狀況如何
唔該哂大師

感激 好準
不過連朋友都做唔成了

大師你好，同男朋友最近分咗手，之前離離合合好多次。分手後仍然有見面，但對方指明今次想先保持距離，感覺到佢仲有愛的，想知有無機會復合？

22歲女，前排經朋友識左個男仔，想問下會唔會有發展既機會呢？

同一個女仔相處咗一段時間，經歷咗好多野
佢話都對我有feel嘅，但係佢話相處落覺得大家對好多野嘅睇法諗法都唔同，而且覺得性格唔夾，所以決定唔再近一步發展 keep返做朋友算
想問下會唔會有繼續發展落去嘅機會？定係真係做返朋友好啲？

謝謝你

大師你好，最近同個朋友冷戰緊，情況會唔會一直重覆不斷咁繼續落去，謝謝。

我同佢合適嗎？

I am ching

Hello, 我而家呢個男朋友係我最後一任嗎？
Thanks

#250
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊都有發展空間㗎，但就要主動出擊，不可以坐喺度等運到囉。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

唔該曬大師，希望主動出擊會成功

#254
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊兩個月都存有可發展嘅空間，所以係有機會可以一齊㗎。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#255
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊都未會遇到適合嘅對象，建議你開放多啲自己個心去welcome與人嘅關係埋嚟。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

感激大師

香港能否被光復?

#264
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊個情況都唔多樂觀，依然會keep住多爭執、多煩惱，但未至於到會分手，所以希望你哋可以堅持落去，大家一齊面對、解決眼前嘅問題。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#265
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，喺工作上未會有機會俾你去表現自己，整體嚟講工作環境局限咗你，所以連帶發展嘅機會亦少。
但你不需急於轉工，現階段做好咗自己先，一路做一路等待被人留意嘅機會吧。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

嗰次幫你唔到，真係可惜。
"現階段"只係字眼上嘅形容，即係"喺依家依個情況之下"咁解，至於"下個階段"，每件事都會有嚟緊嘅情況，所以你就當係用嚟形容"將會同依家唔同嘅情況"吧。

多謝大師 ！

#268
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，你哋遇返嘅機會唔係冇嘅，只係短時間內比較微，或許要等好耐至會再遇到。
暫時睇佢對你無特別嘅印象，冇好亦冇差，但唔抗拒再次遇到你，再傾計囉。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#269
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，嚟緊你哋想開始依段異地戀，係會遇到阻力嘅，而嗰個阻力就係你哋自己，點樣有信心地免受傷害咁展開異地戀，係一個極大嘅難題。
建議你哋依家開始就多啲交流，磨合出一套屬於你哋嘅默契出嚟。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#271
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，嚟緊復合嘅機會好微喇，有啲嘢強求不了，或者有時候真的需要面對現實，move on向前行。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

你好，最近大學畢業番左人生第一份工，想請問一下呢份工到底適唔適合我呢？應唔應該試下搵其他工？

大師你好呀, 22歲A0絲, 想知最近會唔會出現適合嘅人呀??

大師我想問下我係咪成世人都冇乜朋友
18歲巴打

你好，絲20 。
最近對個男仔有好感，想知我同佢夾唔夾，會唔會係埋一齊。
謝謝。

意思係我唔需要刻意去搏表現？等待機會來就可以？咁我係上司/同事眼中做得還可以嘛？

唔該晒

係我過去同現在都控制唔到理智咁鍾意佢啫，唔該曬樓主

我係直覺派嘅占卜師，運用個人靈性直覺嚟read牌，方法是捕捉看到紙牌後，腦海閃過一瞬間嘅訊息，係睇塔羅牌嘅其中一個方法。
故此紙牌上任何文字及背後嘅故事，均不會影響占卜內容。

如果你有興趣想了解多啲，可以喺IG 或 TG搵我傾。

#274
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊發展嘅機會比較微，但份交情可以達到不可分割嘅程度，你就當係友達以上，戀人未滿吧，建議你可以多嘗試如何提昇依份交情 (過程唔容易，要付出毅力)。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#286
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊個事業運好好呀，整體都好順利，而且個工作環境同埋人事方面都唔錯，你會喜歡依份工作。
不過咁，都建議你要俾返多啲耐性落去，雖然事事順利，但都要你肯努力至會有回報嘅，千萬不要諗住一味坐享其成呀。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#289
喺lihkg嘅簡單占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊會遇到合眼緣，而且令你安心信任嘅人，暫時就未見到實會出得成pool，但可以mark佢為target試下。
你同好多人都係一樣，想出pool就唔好懶喇，就算有緣份放喺你面前，都要出力拉埋嚟㗎嘛。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#290
這是上天的建議：
首先不要自責，你依家嘅情況，並不是你能力不足，或個人問題所致，反而你現在嘅事業都穩定，係時候趁依個檔期休息一下，讓自己放鬆/回氣，當感到ready嘅時候，才重整旗鼓想辦法突破樽頸位吧。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#293
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，嚟緊突破嘅機會好微喇，事關佢對你都冇興趣，所以都好難煲得起喇。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#298
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，嚟緊你哋嚟緊都冇嘜發展空間喇，就算你想改變都無從入手，人哋都唔肯人俾機會你。
有時對方未必同你感覺一樣，假如對方唔想浪費時間嘅話，那就放過佢吧。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

你個重點唔係幾時先有女朋友，而係應該點改善自己。
跟據你嘅形容，你係知自己嘅短處喺邊，咁有冇努力去改變自己呢。
凡事都冇可能一步到位㗎啦，除非你有信心遇到一個女仔會欣嘗你嘅"柒廢窮"，假如唔係嘅話，就需要逐步咁去改變囉，過程係漫長㗎，但如果停留唔郁嘅話，只會永遠都係嗰個"連女仔fd都冇嘅柒廢窮"囉。

感謝大師！
今日經過佢工作地方都遇唔返佢
可能愈唔志在先愈多意外，希望嚟緊會再見啦。

大師你好，想知工作運勢，thanks!

多謝大師，請受小弟一拜

唔該晒大師
但係我都係會一試

大師你好
本人男仔, 經朋友6月頭介紹一個好唔錯女仔, 直到8月前都有講有笑和約到出來, 8月後到現在就開始冷淡及佢唔理我了，請問還有機會嗎，還是退回只能當陌生人呢?

我和男友冷戰一個多月，等佢回覆，我們可以彼此改善關係，復合嗎?

#300
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，嚟緊你個情況會好好多㗎喇，不論是學業還是人緣，同埋你依家實質都唔係好差，只係未完全適應到新環境，所以近排心情唔靚，連睇出嚟啲嘢都係灰啲啫。
建議你主動啲去搵一啲比較啱feel嘅人做朋友，雖然未必一定一擊即中，但group A唔得咪搵group b囉，甚或是先try A君，唔啱feel，唔啱channel嘅，咪try B君囉。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#305
我嘅占卜不能夠直接顯示分數，兼且我離開校園已久，唔認識DSE嘅制度，但如果跟據你現在的方向努力下去，暫時預測個成績出嚟是中規中矩，唔稱得上叫高分，都算係啱啱好達到你滿意嘅位置。
建議你盡量俾自己enjoy學習過程，迫得自己太緊，壓力大，反而做唔出你應有嘅水準。
( 你是那種壓力大會失準的人 )

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

未能幫上忙，真係可惜。
加油💪🏻
祝褔你🙌🏻

#318
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊依然存有復合空間，睇嚟男友想通咗一啲道理/事情，會再次返番嚟。
你如果想提升復合嘅機會，首先不要chur住佢唔放，反而用依段冷靜期，好好清理一下自己一直以來嘅陋習，如果佢唔係block咗你所有嘢的話，你可以將清理過程中的得著，發放喺佢能夠見到的媒體中，讓佢知道你在成長中。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#319
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，暫時見到你哋嚟緊都係做到普普通通嘅朋友，而且本身段交情都係難提升上去。
建議你不要走得太前，投資得太多，以免出身未捷身先死。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#324
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，以你現在嘅社交圈子裡面，你嚟緊未會遇到可發展嘅對象，建議你不如先去認識多啲新朋友吧，水沒流動，就沒有生機。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#326
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊好大機會可以和好，建議你除咗求和之外，亦都要深思熟慮一下，人與人之間相處，其實係咪有啲嘢唔需要去到咁盡，揸得咁緊呢，有時啲嘢大家取個平衡，比尋求對與錯更加重要。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

做自己覺得應該做，或Ready好去做的事吧。
加油💪🏻
祝褔你🙌🏻

#334
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊都未會遇到可發展嘅對象，建議你積極啲與人深交，與心儀對象可否發展，除咗運氣/緣份之外，你有冇創造機會俾自己同樣重要。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#346
份工適唔適你，喺簡單占卜睇唔到，因為要做詳細占卜至會有結論，但還是可以望望上天有咩建議俾你。

以下係上天給你嘅建議：
依份工唔係你唯一嘅選擇，以你嘅能力是可以再去試其他的工作，所以如果做咗一排，感覺都係hard feelings嘅話，又或者覺得依份工已經試夠喇，咁就更加應該去轉工。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

#347
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊嘅愛情運勢幾好，好大機會可以遇到可發展嘅對象，假如你依家已經有曖昧對象嘅話，好有機會可以發展成情侶。
不過整體成件事都急唔嚟，所以唔好因為有少少曙光，就進擊起來呀。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

Yes ar, 專心做好啲事情，上司與同事會留意到的。

#368
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊復合嘅機會較微，睇嚟啲問題始終都仲未解決得到。
建議你哋依然keep住見面，多啲交流，望可以搵到機會冰釋前嫌。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

唔該晒大師

#369
喺依度嘅簡單的占卜我只預測未來兩個月，你哋嚟緊極其量都只不過係普普通通嘅朋友，而且就算你有心主動追求，佢都唔打算會認真對待，所以建議你諗一諗有冇需要set佢做唯一 ( only one )。

🙏🏻邀請你follow IG && 俾👍🏻依個po支持我繼續落去🙏🏻

💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
👼🏻 留言前請先看清楚#1

9月號已完結，大家不用再留言問問題喇。

收唔到回覆嘅朋友，有機會係因為抽唔中，又或者未睇清楚#1錯咗格式。

我哋10月有緣再見吧

唔該曬大師希望嚟緊會好d啦

嗨大師
我最近識咗個男仔
但佢係個啲好有機心嘅人，底牌摸唔清，表裡不一嘅人
佢主動溝我先，依家又冷處理我
佢對我到底係點，我係咪變咗滿足佢虛榮、有人愛而自滿嘅心嘅一枚棋子

22，男，我近排鍾意咗個女仔，我想知同佢有無發展機會。
多謝大師

My friend wants to know when he'll get married. He's an Aries who was born in 1991 while his girlfriend is a Scrpio, born in 1993.
He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him there was a definite edge to his voice. But as soon as he had a new relationship target it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who easily outshines me and him in any swimming styles. She's tall and has curvaceous legs who definitely has the edge over lots of swimmers. He's a devout churchgoer who says his prayers every night before going to sleep. He keeps having flashbacks of a car crash he saw in tokyo after seeing a car accident on the news so yesterday he asked a pastor from his church to pray for him. His church stresses the importance of daily prayer in the life of a christoan. Recently, his friend John married Amy, his girlfriend from university. A pastor married them at a cathedral. I said "Wishing you a lifetime of love and happiness!" My brother wrote "best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together!" My elder sister said "Thank you for letting us share in this joyful day! We wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My younger sis wrote "Congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun!" My cousin too said "Wishing you fulfillment of every dream!" John is a rabbit lover. He has a Holland lop and a Netherland dwarf rabbit. In accordance with animal law, if your pet is a social animal you must have at least two of them living together. According to the oet guide and the veterinarians, you should clip your rabbit's nails every month. Rabbits are compatible with most other pets if you teach the other pets well. At Tokyo university researchers conducted an experiment last year and this morning where they showed they could bond a rabbit with a dog over a short period of time. They were happy to find their results were compatible with the results of the study undertaken last year. Hereafter John had his rabbits and his poodle living together. He believes he'll continue living with them in the hereafter. You can take the House Rabbit Journals for free and read them at your leisure. John speaks four languages fluently. He told me "because it has a jagonistic tone, instead of writing as per our previous conversation we can simply write as we discussed or as discussed. Instead of saying as per your request, we can say as you requested. Rather than say as per our agreement, we can just say as we agreed. Rather than say please find attached the receipt we can simply say attached is the receipt. Instead of saying i enclose herewith two documents it's more natural to say enclosed are two documents or I've enclosed two documents. Rather than say here is the report for your perusal it's more natural to say here is the report for yoir review. Instead of saying please return the form at your earliest convenience, we can say please return the form by next friday" Both of us are kickboxing fans. Channel one gives in-depth coverage of kickboxing fights. John's match with Dan received widespread media coverage. His fight with Alexander too got wide press coverage. He tends to get lots of newspaper coverage as his fights are exciting to watch. The organisation will hold an election for the chairman tomorrow. Channel one will give the election extensive coverage. If you want to check out the reports of John's previous fights their monthly magazines have detailed coverage of them. The book "martial arts styles" provides good grappling techniques coverage. By the way Japan Mobile now has nationwide coverage with its network which far outshines other service providers. Their network coverage used to be poor in osaka which affected how people could access the internet but now it's considered to be one of the best in the world.

最近認識左個男仔個幾月左右，請問有機會發展嗎？